煮飯仔 - part 4

炸雞

你老婆就好啦，有你煮埋比佢食

好似豬扒

日本雞
屌，都唔同

你都可以乜都唔yuk等食

porcini spaghetti with fake crab meat

椒鹽炸雞?

Yup and spicy herb

椒鹽豬扒

根本就係椒鹽骨！